有冇屯門巴打可以借匯豐ac比我

邊個負皮我

我

做乜鳩

乜撚野戰網卡

新年派利是？

痴線

講得屯門就緊係面交
比左錢你先 再幫我過又點話

鬥陣特攻

口交或者腳交得唔得？一定要面？

自己行去7仔買mycard啦

係存款機度入比佢咪得囉

Hang Seng

你去櫃員機入唔得咩

特價1250蚊

入數都唔洗銀行戶口，不過呢幾日紅日銀行唔開

肯借？

樓主叫緊你地去玩電話呀

成班係度做乜鳩

當我冇講過

唔該巴打

係tsgame買啦
250蚊 有得用中銀